# MySAT

English: It reads the XML files of CFDI SAT electronic invoices and generates the report to introduce in the mensual declaration.
Español: Lee los archivos XML de las facturas electrónicas CFDI de SAT y genera el reporte para introducir en la declaración mensual.